Taheti seda asja s. 7.augustist № 70 äräseletada, aga et Joh. Aripmann puudus olli, sis jäeti see 27. augusti pääle edesi.
Kohtomees A.Luk XXX  d: P Aabel XXX  abiline W.Wisse XXX 
Kirjutaja as. Joh. Zuping
